7/24 v1.0.0 公開
7/24 v1.0.1 タイトル部修正
7/25 v1.0.2 一部文字表記が異なっていたのを修正
7/25 v1.0.3 トンネル演出コライダ修正
7/26 v1.0.4 デフォルト、プリセット「ﾉｰﾏﾙ」のチューン、シフトポイントを修正
7/26 バージョンの区切りをv◯.□□からv◯.□.△に変更
7/26 v1.0.5 エンジンに負荷がかかり始める回転数を上方修正(セッティング項目「ｴﾝｼﾞﾝ」で設定できる耐久度が全体的にアップ)
7/26 v1.1.0 ※重要 自車がゴール終了後、ラップ処理時に敵車間で周回数遅れが発生していた場合、リザルトの順位がおかしくなるのを修正。
8/1  v1.2.0 ※重要 敵車が先にゴールしていたらレースが終了しなくなってしまったのを修正。
9/13 v1.2.1 スピードコースのコース外柵のコライダ抜け、画像を修正